Fresh grad 既你塭緊幾錢 做緊咩工

點先為之高人工，覺得呢家FG 萬8已經叫ok
MT應該2萬都叫好不錯，你地又點 ?

利申:冇萬8

頭香已經打沉左

未扣mpf計？計哂allowance?

未扣呀

13k

返左一年工20k

banking mt 28k

地盤狗 22k

32000

係搵

Ff 緊下化

巴打返咩

phd 2萬

今年grad 銀行Back office 20k

咩位？咁正

Ops

14.6k 濕鳩寫字樓工

marketing

23k 奴隸工

請唔請人

好似會請temp

19k it dog

30k finance

萬9 grad左幾耐，一年算高

:呢家大學生起薪萬5咖啦，萬8 其實係咪算高，好亂啊

9K

讀完hd飛機維修10000蚊

做咩工得9K咁少

17FG
18K + Comm

18 fg 17k 13month

5-7萬， 2015 grad 做到而家
濕鳩鐘錶sales

pt

咁有冇話幾時加，一萬太少

好似2年後計埋ot有15000🤔聽師兄講係咁

12500 fresh grad 賣字為生

你估兒登班垃圾真係個個30K咩
問黎都哂氣 十個九個都係假膠

識做一定做ADMIN

unemployed

22k

我今年八大FG, 都係12500仲要扣返強積金
又多野做份糧又少 仲要返半日星期六 覺得自己好委屈
好想快D走 邊做邊搵工但又收唔到電話

三大FG 15000蚊
年尾雙糧外加花紅 不過好似計番都係17000蚊個月

it狗63k

你又知嘅。。。

做過一排 頂唔順裸辭左 睇你啲description 完全match 方向？

IT support 9 14K
想走

同一間公司
Fg: 14k
做完一年：21k
做完兩年：岩岩30k

估下邊行

工程

Big4

fg 仲未搵到好工

n展16k

行緊scheme?

18 FG $20k 文員

冇呀,我依行冇乜人行scheme

細電?

三大bba
兩年 18k

係呀

有18k但0福利，冇b仔12個月糧冇病假10al

番5日定5.5

做邊番? AV system?

digital electronics

係做d咩嫁?? product development? manufacturing?

80k

送pizza??

非八大文科18FG
20K

快啲走啦，好低

我都想知

係咪同事

做nursing 差唔多啦

連登fg 50K個月，邊有咁低

Fg comp degree,仲有幾日過proba

retail bank sales 17.5k .... 做左一個星期想走

外國Econ degree grad

返左年半 32000

0k

八大文科18Grad
番左4個月 升左一次職
今個月37K

失業 0k 欠債 負資產

咩工？
咁短時間就升一次職？

24k IT狗

grad左兩年
做緊地盤
自己判野做
150k - 300k

冇50k 唔好做

12k

18 fg 27k 做research

I bank?

痴線呢到個個咁高人工
18FG 14.6k 13個月糧

FG 18K system engine

18fg 16k ae仔

13K airline

巴打 有冇得refer
做緊call centre，都考慮緊轉

外國u

58k..

IVE野雞大學
三年先22.6K

我可唔可以refer埋
做緊銀行call center

睬你都傻狗

3K 老豆出比我 其他0支出

個個都咁高人工 有冇社科人一齊拉返低條線

咩叫呢家 咁嗰家呢

連登吹水大會 又再開始

MO 50k

28k fg

咩文員有20k

介意講邊行嗎？

18fg 16k
law firm executive

想有20k 有咩好工介紹

18fg 29k bo

18fg 社科人30k non bank middle office

社科咩工 30k

18fg
翻5日office hour
得15k，有花紅不過遲入職今年無我份

巴打仲撈緊manufacturing

利申：你師弟

Yes u hku mech?

mech

有咩打算

諗辦法入client，入唔到就讀master轉做bs狗